其實有冇父幹都差唔多

住公屋生活仲輕鬆 根本大家都冇分別

係

真係有父乾果啲人收租唔洗做

Ok零用每月8000 附屬卡
畢業有自己一層樓住 你有無？

住公屋d人冇文化 環境又污糟 不如死左去

又假膠

有

死啦咁我

返工俾完家用
我都有8000蚊零用
住公屋

成日見到啲人攞公屋同私樓比較
明明大家都係係香港生存緊

唔好咁痴線啦